【Done Deal世三未】皇家馬德里球迷吹水區(204)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Lm

準備好下季為我皇重奪R聯

鳩白

樓主係狗

新po都唔welcome下jovic
喺度問世三嚟未
有冇尊重過jovic

個禾賓後備仲有咩wel唔welcome呀

我ok 希望世三嚟埋一齊welcome
大局為重

韓g是無腦的

雖然平時睇你講野有d on9
但今次真係無講錯

Cls 咩人都比你地簽哂了

第一次認同你

Me reopen

幾時有on9過

重開啦

poba

【Welcome Jović】皇家馬德里球迷吹水區 (204)

轉場了